［角川xDMM]艦隊收藏［13］吃餅才是享受遊戲

《艦隊これくしょん ～艦これ～》

《艦隊收藏》是一款由 DMM 及角川遊戲共同開發的遊戲，
遊戲角色在 NicoNico 及 Pixiv 有極為龐大的人氣。
本作已有超過 300 萬名玩家加入。

和一般 Web-game遊戲不同，
本作即使不課金，亦不會大幅影響遊戲進度。
只要有計劃，就可以完全不課金，獲得所有艦娘，注意因船位有限獲得所有艦娘不代表可以保留所有艦娘。

工具及資訊連結：
【日文 Wiki】（所有地圖攻略、艦娘裝備資訊）：

【VPN】（中繼服務器）：

【官方 Twitter】（更新資訊）：所有伺服器名額開放、維護

遊戲連結：
【DMM 登入畫面】（未有帳號者，請先註冊）：

【《艦隊收藏》遊戲主頁】（必須使用 VPN 登入，請見下面教學）：

【1001 公告文章】

遊戲機制及教學
（發問前請先閱讀連結內容）：

推

55

KO

媽的
解Z6 7進潛點7出

諗起呢篇

仲有雲龍型

我諗住帶兩架反潛

我怕落兩架反潛去到U同Z6唔夠力

放棄

記著
解Z6要當自己打緊夏活final boss

唔好啦

Z6好似係王支冇用
焗用經常失約嘅道支

試下6隻全閃

唔啦，去e3碰下運
根本斬唔到
唔夠倍卡艦，我真新手

收埋成日大破嘅四傻 放新歡黎塞留出黎
摩耶 霞 對空CI
朝潮 先制對潛

6閃失約係日常

涼月BB is waiting you

垃圾運驚

上次方丹都攞唔到
今次撈下對空dd

最恐怖係王支都可以連續失約

王支都失就真係太過分

我都係想拯救涼月 田中落咁多阻礙

雖然最後我斬到E3 但諗返起都好恐怖

You can do this
王子救公主都要經過重重難關考驗啦

試下水打 12隻刷 兩層閃 真係當夏活 冬活 E7 咁打先

王支我都失過一次 不過原來係我幫人砌錯隊

E3丙運野嗰段都唔算難

還可以我覺得

今次活動到現時為止都未出過支援

Hey guys

ng ho gum inch wo

丙就算啦

你又啱

唔是咁講的

E3丙準備斬殺

我有落過架 ME 咸魚 太JAGA

唔可以逃避...唔可以逃避...唔可以逃避...

先致罐出擊啦

結論：E3丙超易吃

E4丙解迷好亂

繼續留名
目前E3P2甲

大屌陣成日爆

我現時係做咗咁
1. 用遊擊部隊 , 史實志摩去打Y點 , Q > T > X > Y
2. 栗田艦隊 聯合水打去U點 , C > D > G > L > P > U
而家狀態係開咗Z1 ~ Z9

我睇攻略就下一步係 Z6 S(A?)勝 , 志摩 Z8 , 同 西村Z9 勝利

Thank you me try try

卡緊Z6 道中極兇殘

最後幾十血真係打唔到

你仲有資

不嬲有 打左10次boss1都斬唔到

係咪應該去Z6道中帶一兩隻先制反潛

諗住水打轉陣由一隻瑞鶴轉千姐妹

我有帶一隻500

初頭幾次諗住潛點用面過 諗諗下都想拎隻500出黎換AWW走
空返隻朝潮同霞可以上機鎗打小鬼

開左z1-9

等巴打整個打Z6陣黎參考下

之後打z6?

睇架仔攻略係 Z6 / Z8 / Z9

Thank very much

Z6 s勝
Z8 a勝
Z9 s勝
Go

Z8點打 之前要經x點

Z6已經覺得好痛苦

屌用左大和武藏 行多左個潛點

是咪要全高速

斬唔到斬唔到斬唔到斬唔到斬唔到斬唔到斬唔到

唔記得講 限高速 所以我用四傻

Z6
【栗田艦隊】※高速艦のみ

巡戦：金剛・榛名
重巡：愛宕・高雄・摩耶・鳥海・妙高・羽黒
航巡：鈴谷・熊野・利根・筑摩
軽巡：能代・矢矧・島風
駆逐：浦風・磯風・雪風・浜風・清霜・野分・早霜・藤波・沖波

道支應約打U點 但係MISS MISS MISS

入左Z6點

過咗U點 但一隊1隻中破 , 二隊1隻小破

S埋 屌

巴打咩組合

Wait

佢唔係我地兩個既練度

Z1 > Z2 > Z3 > Z4 > Z6
係咪空襲 > 空襲 > 夜戰 > 夜戰 > BOSS

Z6 S勝硬推

對

島風 凌波魚雷CI ?

都可以參考下

2炮一探

過咗兩個空襲

夜戰用警戒神陣硬推

我落曬對空裝

差Z8Z9?

我兩雙對空CI 兩隻先制對潛

摩耶SAMA

警戒陣真神陣 兩個夜戰點無損

大屌陣必勝

屌拿星,派埋王支隻王淨3滴血

Z8でA勝利します
3→Q→T→V→X→Y→Z7→Z8：空母系0隻かつ通常艦隊または志摩艦隊参加の札付きのみかつ遊撃部隊

同

Z9でS勝利します
2→E→I→M→N→S→W→Y→Z9：駆逐4隻かつ軽巡＋雷巡＋重巡＋航巡1隻かつ戦艦（低速）＋航戦2隻かつ西村艦隊から6隻（丙1隻？）以上かつ遊撃部隊

應該係咁

打Z8落支援都冇用
一係夜戰一後潛水一係航空

打緊Z8 thx

出到黎個支援對面得返1隻都炸唔中
仆街5隻艦輪住射個3血,下下都miss,雷擊又miss

最終打王由2定3出發？

正常西村隊同標簽志摩嘅西村隊唔同

我見2同3都有人用

即係點

Z8 夜轉日圖黎

又差幾十血

戰鬥記錄點解顯示仲有100幾血

比Z7啲小鬼勸退

究竟我做錯左乜，要場場卡幾十血

巴打睇開啲
大把人陪你卡

滿血入王,最靚既裝,制空又夠
打淨隻王,咁多下炮擊都冇下中
一定係有劇本...

已經推到空確都唔ci

入z8了

A 勝了

真係唔打了...
有冇人知轉丙洗唔洗再開路

梗係要

過唔到啦，過唔到啦
唉，屌你老母！

放棄了

打z9用咩編成

你打到的

上次春活我都卡到尾二果日先斬到

轉難度即係重玩

出哂要撈的艦之後同我玩花式卡關 睇黎運氣用哂

唔通要真西村編成先斬到

jojo我唔想做人了

重頭戲
西村艦隊

直接上山城扶桑史實隊？

我都未放棄

用左咪以後係起點2出擊？

係
好似丙要最少1隻加同類艦種 ?

係

打王係起點2出發？

用西村打應該係2出發

起點2定3打王好啲

先將6個最強的西村隊到e2貼志摩條
剩番一個最弱的西村隊貼西村條

咁樣你行 2 或者 3 都得
人人運唔同
唔知邊條啱你行

出左2了
算啦丙姐
以後行2

E4P4削血用咩好
SSV陣定西村

但係難得田中整左個蘇里高

點都要試吓西村7人行西村線

7人西村打到底

打到王死為止

道中爆死

你老母 斬到先黎貓 又要再打過

dd叫還原歷史

唔理
西村精神

rip

我都係諗住咁

我呢幾日已經唔知貓左幾多次 入王黎貓 斬佢老母又黎貓

世界線收束
無論我嘗試幾多次...
我都係拯救唔到時雨...

你不如換過條lan線先

我拯救唔到防空dd
一隻都無

又道中大破啦

明明係我羸架

一拳打撚死哂你地班仆街

Thx all 開了

加油
Zz1小鬼們等緊你

上啦西村

屌呀

2炮+見張員

西村精神

E3甲運輸可唔可以運完先再搞防空任

支援大家點落

推 想知

冇見張 機鎗係咪唯一出路

E4王鎖剩9血

boss 1卡幾日留名

屌屌屌zz1 on9999999

入王

時雨應落魚雷cut-in?
落六連酸屌佢屎忽

屌jm9 陸航都未來
傻的嗎

得啦

屌開始卡了

可以運完先
再用水打出擊搞防空白字

甲真係唔係人打
打左成日海峡夜棲姫終於打爆
休息一下慢慢刷閃過2日先打埋佢

上潛母做肉盾

炮擊三戰一空

E4乙boss血條點樣可以穩d? 成日都ZZ1大破...

落潛+女神

Z8 A勝 差Z9S勝

係咪應該跟巴打上面講西村6隻貼咗志摩先以防萬一可能用2點出

穩陣起見
應該係

如果6西村+1SS 其實係咪都會2出 去到BOSS?
咁我換Z9可唔可以咁

只要有一隻貼咗西村條就可以2出去

咁樣樣

終於有時間打
速推左佢先

仲諗緊點推個Z9

西村出

山雲 朝雲唔夠練度 我換兩隻志摩貼緊嘅DD入去得唔得

索敵25+就行Z9

你應該夠打，我比你仲低練度。
摩耶防空。dd放機鎗。
空戇輪型，其他j過去。z9戰縱屌佢老母

睇難度
甲6乙4丙2 帶路

咁樣定最上換摩耶

回下資先

夠打有突啦ching咪玩啦
原班車過去王都撚得掂

我先係喊三聲

少壯不努力,老大淘箱啤

有冇秋月炮對空

可能真係去e3撈下照月最實際

換飛機都唔少鋁

有 霞可以用對空CI

贏左，可以即刻去馬

有兩支秋月炮

Z9 係冇小鬼?

咁得啦 其他驅逐打小鬼裝
不過巴打係咪唔夠章改扶山
至少改一隻都好

Z9應該冇

無牙，信我丁堤

唔夠章改扶山 ...

扶山

刷下閃先入去

扶(桑)山(城)

我對二石四鳥巴打好有信心
應該唔會卡boss1

卡斬殺
卡第五次
次次都差廿幾血

我想跳樓了

唔好呀
有我陪你一齊卡

cap黎see see乜裝

打緊等等

ok，可能唔洗cap了，過左

編成係扶桑 山城 最上 鈴谷 秋月 滿潮 時雨

恭喜晒

祝福me

我話你............
我未過啦梗係
cap啦

自膠左

而家係王前

王點大家落航空支援定炮擊支援？

冇撚用架!!!

炮

我長落炮支

我航空支援

噢

過左了

噢！

等等cap裝比你

加油

過左第一隻王

再食多次屎

一日KO

仲有第二隻王

一圖多用黎講今次西村圖係咪田中最高作

打第一隻王

好似打左十關

打完雙子, 埋姬都係ZZ3 打 ?

秋活仲痴線過夏活

是

冇見張係咪應該主炮 - 機鎗 -電探

冇了
去e3撈，唔夠練度
真係得倍卡先夠傷

有冇高波

有 緊急練一隻先

沖完涼 準備打黑涼月
垃圾驚
一圖拆開咁撚多野打

又開點
又雙血條
屌你田中

好快jer
見張+電碳=夜戰提高回避
但建議對空砲+見張
有二連黎手夜戰就秒一架戰艦

仲要受多次折磨
好在聽日11:30堂

夜戰大破霞

我想要對空dd……

打埋佢or撈照月

經常發生

朋友話黑涼月易打過黑扶桑
佢仲話nga寫 王點用航空支援效果好啲

PS:丙

個情況係我唔甘心…
次次差幾十血…

Same here 頭先卡斬殺嗰幾場都係差10幾廿血

垃圾田中食屎狗

因為炮擊係夜晚嚟
航空朝早嚟咪易啲扣到boss血

頭先我實測過
效果唔係話特別好

所以我唔甘心
過多幾日就去撈dd
都未必撈到tim

雖然就係落咗航空支援先斬死王

封港休息下先
之後再決定

因為易miss過炮擊

我試過打25x ,又試過全閃miss
穩定性冇炮擊高
夜戰成日扣唔到boss hp
點算

頭先我係夜戰打晒其他怪
日戰得返隻王同戰艦
航空支援集中打boss

一個門口潛點 一個夜戰點 兩個都好鳩煩

唉

比個t有利我+空優再彈著應該win

田中愛上咗一出門放個潛點 搵燈籠魚同你玩

屌 一出門大破時雨

老實講，我冇試過頭四點勸退
真係王點冇力
所以我相信你地一定得
可能有時唔夠運

金潛

我經常一出門口勸退
好似頭先咁 一出門潛點大破時雨
跟住叫時雨退避, 下個空襲點就大破滿潮

j過去ok？大屌陣係op的。相信你的大屌

你啲女唔聽話

西村係2出 I點已經一隻大破

仲有兩個空襲你點頂…s點又係有少少難度

屌 聽日返工如果有時間練一練拎見張先

見張有神奇效用！

一隊陸航轉艦戰

沖完涼
繼續打打通宵
直落上堂

痴撚線
田中玩鳩你

CLS

實打得完
[聽講]boss2好廢

未入王唔好妄下判斷

秋月時雨上女神算

幫我打boss1

集氣

屌你老母打左成晚都未入到Z6
佢老味唔係潛點就係U點爆 打撚咩

究竟今日有冇得瞓
好緊張

慢慢會習慣

睇嚟大家都有某樣野卡

前段活動都咁屎
咁冬活應該hihi了

飛隊去u
甲雙院長以老屎忽練度係冇問題
利申睇左一個星期NGA攻略

希望最後幾日會借啲意改易啲！

希望會

唉山城
生性啲啦

打小埋了

航空支援流嘅喂

訓了
祝你一Q過關斬殺

好 早抖

炮支啦
油彈好寶貴

卡左兩日 警戒陣都開始失守了

好撚辛鳩苦呀

屌佢老味聽日都係咁就切乙算

準備開始e3

瞓前再試多次e4p3

祝你好運

Y點大破呀...哈哈哈...

再出擊門口潛艇大破呀...哈哈哈...

卡緊小埋斬殺

識鎖血架隻王...

入王冇空優
冇彈着

終於
完啦

送首歌比大家
我斬殺靠佢

一晚推咗15版

現在「艦これ」運営鎮守府では、ある【軽巡】のさらなる改装の実装準備を進めています。同改二改装は、今冬実装予定です。今冬の軽巡たちも、引続きどうぞよろしくお願い致します！
#艦これ

打到e4 覺得e1 ~e3唔算得係乜

丙點解會卡到咁...你不如貼出黎揾人睇...

E3運輸係咪隨機入王點.
點解我33式40左右都係入唔撚到王點

E3 >>>>>>>>>>>>> E4

淨係知
第16戰隊（無視航速）/高速艦隊：2BDEHJ
低速艦隊：2BCDEHJ

我有用第16戰隊果幾隻

應該唔係丫?

但我退左兩隻船就有機會入唔到boss,所以放棄左用指揮轉返用砲。

Hi all 早晨

Agger

點解我要咁犯賤去打甲

因為我裝備明明一樣, 但係有時入到王點, 有時入唔到.
依家懷疑係咪關空襲受損太嚴重就會歪點

我試過兩種
1種係16戰隊
1隊大鷹 + BBV + 4DD , 2隊 鬼怒 + 3DD + 2CA 其中一隻DD係浦波

另一隊就 1隊 2CAV + 4DD, 2隊 CL + 3DD + 2CA

搭巴士斬咗

差照月bb

決定切乙了 Z6兩萬幾油彈見得一次boss仲要斬唔撚到我傷唔起

E3丙斬王無裝母可以上乜

上CV

我都係呢個setup, 不過無鬼怒浦波

我有落青葉, 鬼怒 , 浦波 唔知有冇關

返去先，低練度係咁

應該唔關事
呢三隻係有低速時照避空襲

屌你老母有無差咁遠 切左乙Z6一次就S左 之前甲入都入唔撚到

打咁快

開始懷疑田中想趕鳩啲唔肯課戒指嘅人
人地全婚艦隊就入到z6我全隊99就入極都入唔到

仲有唔打洞

免費遊戲迫人課金 有角川呢條大水喉射住仲唔夠？

你以為打洞實S勝到 入到去王點都係要拼臉

E4 第一個boss 卡斬啦

Z9 比我用面過到道中 無損入Z9 夜戰就已經收工

水戰得一架二式水戰改
咁我最上係咪應該 炮炮 水戰 水偵

就算用水爆都要堆到Boss至少空優
唔係日戰冇輸出
一係就放棄一隊陸航嘅輸出黎搶制空

由微軟共同創辦人艾倫（Paul Allen）所領軍的民間研究團隊，繼今年8月找到美國重巡「印第安納波利斯號」（USS Indianapolis）的遺骸後，本月26日在蘇里高海峽底部發現了日本戰艦「山城號」。

艾倫團隊擁有一艘長76公尺的研究船「海燕」號（Petrel），船上配備可潛入水下6000公尺深的裝置，21日開始就在蘇里高海峽搜尋二戰沈船，由於海峽深處海流強大，之前許多尋找沈船團隊的無功而返，不過「海燕」號透過最新的聲納技術以及可潛入水下6000公尺深的水下攝影裝置，成功發現了日本戰艦「山城號」，並拍攝到其海底殘骸。

「海燕」號臉書26日PO出作業情況，研究團隊在船上遠端遙控水下攝影裝置拍攝長眠於海峽底部的「山城號」影像，還掃瞄出其在海底的船體樣貌；艾倫團隊近年來致力於找尋二戰沈船，今年8月發現了美國重巡「印第安納波利斯號」，2015年3月還發現日本戰艦「武藏號。」

1944年10月，為了阻止美軍登陸菲律賓，日本孤注一擲投入了聯合艦隊所有的力量，其中一路由戰艦「山城號」為旗艦，與一艘同級戰艦「扶桑號」、一艘重巡、四艘驅逐艦所組成的艦隊，企圖穿越蘇里高海峽北上攻擊，25日晨在海峽遭到美軍埋伏，美國戰艦佔據有利位置痛擊日軍，「山城號」、「扶桑號」與三艘日軍驅逐都遭擊沉於此，這也是人類歷史上最後一次的戰艦對決。

搵埋扶桑姐 三隻DD係咪好似係滿潮 山雲同朝雲

好似時雨同最上係調得切頭

屌你老尾,又鎖血隻王

試下清快取再打

咁樣樣 都係用返二連算
試下搵隊陸航搶制空 一隊輸出

用左3個女神了...

巴打定試SSV+6BB 巨炮流

我制空值信徒

又要用一個女神了...

竟然冇用到,又斬唔到...

呀博回資都算快

靠日任咋...

越打越灰,想賣左個ac. 做棄提

我都係日任
第三艦隊夾硬用咗做遊擊 變相都係冇咗隊遠征回資

E4乙雙子攻略中
暫時入到王都殺到佢兩次 係道中要生性

巴打西村隊
同打Z9配置一樣?

志摩路線 西村一開波屈鳩你潛點+2空襲，不了

點用志摩路線行
西村艦貼哂西村貼紙係咪冇救

好似用相同艦種配搭志摩貼?

試多次唔得就6bb

將西村隊其中6人貼志摩，伊13/14分別貼志摩/西村，任君選擇
但你貼晒西村條就無得揀了

我伊13係志摩貼...但西村果7隻...就真係西村貼

你有無水戰

有一部二式水戰改咁大把

二架
信我

最上上兩架 我唔夠螺絲即場再改多部

咁盡攞
因為斬boss1會高左幾十制空
不過你夠倍卡艦可能問題不大。

屌屌屌屌屌屌你

斬殺147空優，丙

放工返去試下先 有問題再下點

6bb有2架係西村貼o唔ok

要全志魔貼先會行上路

上路你諗清楚
入夜要打兩個小鬼點

BB對小鬼好無力
我個人啲囡囡黎講

搵咗條應該NGA 啲大佬 上路一黎 就潛點比人射爆LOWA

SS流無撚敵 係辛棄疾/Z8重巡ci要睇臉 SS吸晒小鬼/驅逐火力

我都明白金龍魚係好難j過去既.........

打甲條金籠魚真係 尋晚打甲Z6時死左N次，今朝切乙保平安 打埋小埋就收工

加油！又一位堤督可以接走涼月

大約係公司改咗最上
司令部+ 瑞雲634 + 瑞雲 + 二式水戰改 制空都係100左右
水戰未滿熟練

有100咁多咩

而家制空35~92
我估水戰爆有100掛

我得56-57
得634未滿熟練

啊屌，我7左
夠啦
你22飛入去架嘛。到時有突咪再整

有冇人可以撳住我隻手唔比我出擊...

屌好7，以為你講一架艦

ok (撳

出擊打左先再諗其他野啦

E4乙雙子卡斬殺
道中各種扶桑山城大破, 終於入到王又剩幾滴血

假設今晚開始打，趕唔趕得切全甲通關？
利申，十萬油，九萬彈，五萬鈻

咁多E4乙雙子卡斬既個案,我絕對相信係有黑幕

有時間實得嘅

太少了,同你差唔多資開打

我高練度多裝備,乙乙甲乙咁打,依家卡E4第1條紅血卡到0鋁0桶

我4入4斬 用SS流會易打好多，不過要用女神

用緊啦,女神都用左4粒
淨3滴血,5次DD/CAV炮擊全部0傷全部miss

撈到葛城開心過打完活動啊！！！！！！

山城你老婆

但我新手 打唔到甲
遺憾

sor 我表達唔好 扶山佢地都有瑞雲

打餅

咁就駁2連
你夠制空就入一架打觀測好無。好似觀測高攻d

用左女神啦, 用左都斬唔到真心灰
都未計仲有第2個boss

都係二連好似好啲 今晚試咗先

頭先伊13係z9女神復活，轉過頭ZZ1又大破左

繼r周姬之後又一女神回收計劃

我諗緊用sara得唔得

終於到斬殺埋姬階段

突然諗起,我磨血個陣都係落2架航巡冇歪
我落多1架咁樣兩架航巡都有得二連,會唔會易斬啲

2bbv 2cav 3dd ?

2bbv 2 cav 2dd 1sst 唔知得唔得

夏活e7門神點隻綾波呢頭食完女神下一炮又比人追住打又大破

原來吃餅真係咁開心

咁甲甲甲丙呢？
我有一千桶到，已經打到E1王
我平均一日玩五小時到

應該夠做
係E3有啲難

結束日期？

好似未講,話維期大約3星期
應該仲有2星期

期望下次活動可以做大佬

求問
E4乙打Z6要點先避到J點
明明應該跟哂配置入夠導航艦

我諗巴打可以試下甲甲甲乙
我一樣甲甲甲乙
秋活前12萬油彈鋁
完活四萬五油 六萬五彈 八萬鋁
主要卡E3運輸同E4打boss
如果只係要齊裝乙乙甲乙就夠
E3以外打乙加埋只係少啲間宮伊良湖
兩個炮熕兵裝資材 二粒縲絲 二個戰鬥詳報同甲章

咁甲乙甲乙

有時間實得

活動完結
全甲加撈埋艦用左8萬油彈2萬鋼4萬鋁
俾你參考

話說 炮支係咪轉咗動畫

唔係轉左動畫而係2戰2空2驅變左航空支援

冇留意 咁炮支而家係咩?

入ZZ3 前 大破一隻

3戰1空 (最多2隻航戰)
我試過3航戰變左航空支援

伯伯大佬

唔係夜戰大破我山城 時雨同入王點前退咗滿潮 我轉日戰果下一定打得爆

差屌屌

諗緊係咪應該轉炮支
3戰1空 ?

我其實仲諗緊4DD 定 抽起一隻好似呢個陣咁放隻CA入去

yes

刷一刷閃再report

如果唔會走歪DD換CA好
夜戰大力D生存又好D

屌佢老味T不利

完 唉唔係Z6 S勝太難，今次應該可以全甲

ho ball

屌佢老母 z6卡左3日啦仆街
一係就u點唔放人一係夜戰6連發ci一係z6根性
唔結婚係咪冇人權呀屌

個Z6真係唔撚講得笑 尋晚用左2萬油見得個王一次，仲要全家桶
今朝切乙T不利+支援罷工照S勝

打到去U點已經好鳩難 仲要再打落去

道支炮支好似R痕咁

都係差幾十血 好大機卡斬BOSS 1

活動幾時完

你預下星期5
約三星期
17號開始

小鬼吸晒傷 唔通要上機鎗

BEYOND THE TIME神曲伴奏
goodnight and goodbye

係咪應該DD轉主主機

未過既各位
快D播番首bgm

祝大家活動完前都可以過到
拎到涼月BB

利申：涼月bb係枱底幫我含緊

而家返E3撈秋月

未有見張 , 又比小鬼吸晒夜戰傷
應該主主機統咁去打佢地

可能要啦，試下囉

fuck off

二石巴唔係練緊高波咩

我都練緊艦

冇練 但練咗都係得一隻

仲有時間
一定打到

聊勝於無

解左西村完全編成個任未？有男廁送

係喎 送一個

帶左兩隻航巡,照入王
今次唔知斬唔斬到

斬佢老母啦，講經咩

支援種類一覽
另外兩隻冇寫我放DD

打到邊

搵下先

mud撚野牙
仲衰過帶驅,又浪費左一個女神..

日戰都冇得打

又真係差左少少

二石四鳥巴打都咁
咁我練艦黎做乜

日戰T不 下下R痕

上多架戰艦又得唔得呢

再接再厲

冇咁啲小鬼應該好啲

點解個天要咁對我!!!

會歪，其實真係等兩姐妹打
nga好多人都係博呢下

一個唔得就用兩個
就是幹

用大屌陣

BB(V) 最多好似兩隻

大屌陣已經幫我好多 直衝到Boss點 Boss點都要用返單縱

我用西村6艦+伊13打，西村船有倍卡
BTW 日戰一定要打到得番王，仲要祈禱陸航削佢血

試多一隻航巡陣打
頭先個次對面1隊差1隻冇死,搞到入唔到日戰

我打孖妹都類似咁
夜戰KO晒其他 但日戰搞唔掂

yes呢個情況都試過好多次

same 最後幾十血硬過鬼

miss miss miss miss miss miss miss

其實我斬殺埋姬都卡左幾次
最後斬到係陸攻削到王剩200幾血，山城二連帶走

你唔觀測基本上破唔到甲
姐係就算中都係十幾十幾咁扣

係7, 8 , 9 , 1X

頭先空優 但T不 日戰十幾咁扣

巴打脫離苦海

關鍵係 炮支啲囡囡生唔生性 打爆小鬼先

無傷入王
今次仲唔到我?

終於過到雙子, 改用觀測好似高攻d
仲有埋姬
打埋姬係唔係用同一隊都得?

食屎啦

埋姬王點唔使堆制空，求鳩其帶架水戰就得

但係小埋打飛機有一手
我啲瑞雲死曬

想跳ifc

呢隻game係鬥耐性
唔好輸比佢

仆街啦
咁最難斬

夜偵都係冇撚用
放多架晴嵐博佢空襲炸痛啲好過

想入sara,但係唔知夜戰傷害如何

係，佢防空好撚高
BTW 最上一定雙砲+水偵+水戰，日戰空確二連打得幾多就幾多

一樣的道中, 一樣的命運等緊我
飛機練度又唔見晒, 又要刷, 又唔知要卡幾多日啦

一架水戰制空

隻王專追鳩住bb打

我都覺 專追大船黎二連

玄學位置，一頭一尾

不幸姐妹一定擺1/2號位

冇記錯乙丙血條係3100 海峽姬800血
所以其實你差唔多打硬斬殺期

諗住決勝艦放尾
但妙高姐間唔中被爆

放尾驚前面用驚戒陣出事

其實係好唔得，我試過
明明ss同dd先係最應該放尾
所以我之前都無乜點執位。始終12號位ci較高機率

帶遊擊隊司令部會唔會好d呢
道中可能穩d但又驚入到王唔夠力

我覺得斬唔應該帶，反正all in
少一兩隻入王都係斬唔到
純個人意見

竟然係打雙子跌撚月

邊隻

好似係

聽日八半！

ho

咸魚開路中 要係咁換隊搞到遠征都冇得跑下

我明

明明仲有第四隊可以遠征
開路啫

差幾十血

見到e4張圖已經唔想打甲

我可唔可以墊底做全連登開路卡最耐果個
啱啱踏入左卡z6第4日 走去解下日任週任算

陸航一隊31 一隊22試下搶唔搶到空優先

過左未

未，練緊艦
盡人事

e3個防空任 咁都要扣我一個hp

我洗左5-60次先見白字

若水打得快到

巨巨果然係巨巨

仲想試用西村6+1SSV
點知伊13頂唔到去boss點就用咗隻維修

點解唔係西村7艦仲要咁樣出...落隻SSV好過...

都話藥水係大佬，有拜有保祐

刷左十幾次終於白字

btw 運輸任出動4隻反潛真係無得輸

冇上來幾日大家推po推得好快

e4已斬，全甲完，以資源損耗計的確算係中規模活動。

小埋姬用劍魚大隊玩刮刮樂好爽，強烈推薦

補返全甲圖

ko jor?

未

呢隻時雨膠人超正
出年1月到

好貴

9000yen ok la

又一個甲提

查實卡咁多次好大程度你配置要執...

大佬公道

志摩線係咪6架BB貼志摩貼紙就行得?

嘩差10血
慘

好似係SSV都要

我又有冇得執裝
第1架係扶桑冇cut到
頭兩架都係帶瑞雲12型,下面兩架一水戰一偵測

志摩線要七隻貼齊

一陣就試下

我隻伊13成日捱到boss點就退場 廢事拎出黎

我隻伊14係揹女神硬闖，試過好幾次剩1血入boss都死唔去，埋單都只係用過2個，2次都撞正ZZ1小鬼排單橫。

牙博
瑞雲觀測率低
有得入雙水戰。反正你都唔甘心
打個雙觀測都斬唔到咪再諗囉

其實航巡試下裝偵察機帶夜戰裝,話就話日戰二連,但入到王點都係隻戰艦做主力日戰打爆王多...

屌牙6戰艦都斬唔到,仆街

個人體感係西村隊+1潛最穩陣，本身西村隊有史實buff，就算中破驅都可以連擊打爆對方戰艦。斬殺關鍵某程度上取決於陸航可以削到幾多制空同刮到幾多下。

我行下路 用SSV 仲睇面過 4DD

成班甲級大佬高談闊論

所以我伊14要打洞裝女神
2台水戰下面裝了潛望鏡，感覺係冇咁易被打中，亦冇咁易大破進擊時被打爆。

我試過 係小鬼點做爆咗用咗女神

通常最危險都係小鬼點同埋boss點2隊抽到低甲爆擊破防，不過要中退通常都係前段空襲/水上戰有小學生被打爆。
冇帶潛入場的話，對面2隊啲ci我都唔敢食

老實說話,拎SSV去打係會易過七個史實艦去打...SSV入王吸火係解放其他艦去打
雖然我自己堅持就用史實艦去打甲,但無論係睇完人地打,定係睇番每一點對面配置,SSV係會好好多
不過咁講,打丙都用其實都幾浪費

雖然我唔係打甲
我打嘅場數統計 基本係ZZ1 同ZZ2 最兇殘

堅持全西村隊的話，辛棄疾之後到boss每一點都要抱頭靠生命值硬接，咁就有實際需要刷閃+照明彈+道支去減少戰鬥損耗。
睇返資料，就算乙丙都一樣兇險，小鬼啲三雷ci見到都血壓飆高幾度

下年去日本買

道理係明白 但其實過到辛棄疾 後面ssv個被爆率都唔細

乙級西村線最惡都係S點啫
Z段每點都有機會會爆，唔多既
道支有就穩少少，要爆都係爆
入到王，冇炮支，齋用陸基都可以一場斬
刷少好多閃

用西村七劍打乙總體黎講，精污不高

裝女神咪就係咁用
最嚴重果次在小鬼點爆女神，門神再食兩下累計中破入boss。如果連爆兩場就要全隊退，我冇落司令部
不過都係果句，裝潛望鏡係好有用，行全程滿血出返來都唔係未試過

就係用ssv果兩場 zz1爆一次用咗女神 跟住zz2 又大破
可能咁啱 so far 我用西村入到王點
可以再試下ssv

E3P2白字苦主揮手區

潛坦戰法最重要價值係溫存6艘水上艦火力，過到辛棄疾之後，入到boss都要輪到對方第2輪攻擊先開始打水上艦，好彩少少嘅已經得返boss可以郁
我海峽姬同小埋都係入到去就一刀斬殺，小埋果場仲要夜戰第2輪已經輪姦緊boss
俾劍魚大隊刮多幾下，我仲以為日戰第一砲就收得工

丙都易爆係真……

劍魚高攻啲？我丙

唉~~~~~~

無自由~~失自由~~

幾時先斬到雙子牙

用劍魚係因為平，一隊54鋁
因為冇一隊飛機可以破防，即係每次攻擊都只係刮漆傷10%，而每次出擊都有高機率被打清光，咁就冇必要再用陸攻，用最平又自帶命中嘅劍雨就最好

唔好睇少刮刮樂戰法，可以滿血刮到中破下限開波架

甲Z6卡機苦主揮手區
刷閃又爆唔刷又爆

聽…即刻換一隻入去

乜陸基用艦爆 我落陸攻，冇就艦攻
大佬點睇

貪佢命中4
你喜歡嘅換99艦攻熟都得，反正就係刮得就刮

原來係咁

得返2個女神,再斬唔到點算

課
今次用女神機會唔多，亦唔似上次無止境咁消耗，逐個課都ok嘅。
我時雨常駐女神都只係當船首像咁嚇鬼用

骷髏頭堡賜我力量!!!

聽日哭泣聲風聲徬徨的一眾心聲~

沒法子冷靜 no time to think

又用1個斬唔到
扶山放頭尾冇扣血都唔夠力
係咪我放iowa炮同試制41唔啱用

最後1粒女神了

0破入王女神都冇用丁,今次仲唔到
一入王,連日戰都冇得打,哈哈哈哈哈哈哈

我係放1,3號位

卡左十幾場了...

決支同陸航？裝備編成？放上來會診一下比較好。

貼左好多次啦

咩方法都試過哂
裝又轉左十鳩幾次

最好既裝備打乙都打唔到

仲未打E2
今次event咁煩嘅

我放二三 都係試41加Iowa炮水觀徹甲 有開決支8架陸攻炸王點

撈到葛城
撈埋400就可以收工

終於斬到埋姬啦
宜加去撈伊400

想喊!

真係覺得E4個決支好廢

同意

夜戰打到淨1隻先可以出黎炸下,一係唔中,中左又扣丁屎咁多
on99咁

搏打中小鬼

你點樣組？

見到人話唔夠力打穿隻王既甲,一開波因為扣%數所以睇落好高
最尾尾刀點都要靠扶山彈著穿佢盾
夜戰都打撚到你啲戰艦殘哂
彈著又唔一定出到,出到又未必係尾刀個下黎
都唔知點打

炮支唔係夜戰就開場炸架咩

一開波百幾咁扣之後十幾
1,4,3,misssssssss

三戰艦
一空母二dd

無可能係最尾先出黎掛.....................

航支係日頭先炸
炮支就夜戰開波炸

我放返原本2戰2輕空出左空支,日戰先出黎打淨一隻
我仲以為其他支援都係日戰先出

咁放夜攻機落陸基又有冇得夜戰出黎

改左，多過一架空就出航空
動畫唔同的

空落cvl定cv

陸基唔清楚但無見過有人講可以夜晚洗地

因為活動改版，現在只要空母超過兩艘就會變成航空支援，
航戰航巡似乎合計超過3艘也會被當作是一空母，編成時請注意
根據WIKI目前的資料

請要使用炮擊支援的版友配置改為：
戰艦3空母1驅逐2 -標準型
重巡4驅逐2 -低消
戰艦2驅逐2 -低消

CV la

夜啲回返啲水桶再試

你原本係想日頭炸既？

very on9 and 7

咁當然夜晚炸博打死小鬼先好d啦，好似係

我極度懷疑你係因為咁先卡
加油！
屌，笑死我

我屌屌屌屌屌你

爬咁撚多攻略文,竟然冇人講過呢樣戇鳩野

我仲好相信你轉走左個瑞雲,話彈著高GAY啲

我早幾日叫春有講架
二石四鳥定水泥貓都有講過

= =偵察機係高d架wo ching

唔係講笑 琴日聽巴打換彈著立即過左雙子

我知轉左炮擊支援個方法,我唔知夜戰都有用
之前又睇到唔知咩19文講話道支得S點有用

一見你句野就知：「出事架嘛！」

落埋道支女神都唔洗用啦咁

事實係打甲 165lv 大佬扶山都要彈著先破甲打得完最後百幾血

成個白痴仔咁消左咁多資,食屎狗!!!!!!!!!

我就話你高練度哪有可能過唔到個濕鳩乙
睇到我黑人問號
博幾次中小鬼就應該贏啦掛？
我諗你心裡有數
今明過埋佢啦

利申我丙，只係成日睇攻略。
有好多巨巨都未上水
仲練緊艦

想自殺了

課金買50個桶好唔好

唔好，大把時間。

我患上左絕症

明明乙係上道支+陸航可以解決既事
王支都可以唔用

咁要睇玩幾耐
丙都可以卡啦

中伏牙

我反而冇落道支, 帶遊擊隊司令部
唔係山城扶桑大破就送走, 賭d飛機炸爆佢

支援點配裝ho

咁都要睇番有冇練中果幾隻既
1個破百+打補強,3個98,1個8X,兩個打完先6X,話高就唔係高既,都照樣打得好熱血

真，不過玩得耐應該都有返咁上下
新手就慘d
不過最緊要過到。講乜都假。
等聽日改多架水爆就去試多次

有冇大佬可以話我知點解我過極都係過唔到Z6...打到好絕望
上年E4又係卡足成個禮拜 係咪我嘅秋活注定甲唔到

3水爆集中係CAV度都夠

我改埋都得二隻
典算

幫你推下吧
卡關都係人生一大慘事

自求多褔,反正水戰都只係用黎頂空襲,空均就夠,入到夜戰區就得

我3BB1CV2DD
BB帶炮炮水探 CV江草隊水探 DD全水探
入場開波通常就炸到3,4隻 炸中小鬼就賺啦

丙應該夠掛，攞空優

打第一隻王可以扶山最大格塞水爆,妥妥的

幫大忙
可以試少幾場
練緊！

練艦邊度好d?

3-2-1
4-3
5-4

我都係出炮支搏炸中小鬼

我都柒過

我有講過

搏夜戰炮支爆到小鬼 跟住可以主力射多幾下雙子

屌你老母 on9完未

我都試過開門殺

咁咪兩回陸航砌到空優囉,你兩隻水戰都6x制空啦
丙得98制空之嘛,兩次陸航砌到空優,削到4x,乘番1.5咪差唔多6x...
個邏輯就係基本上你要空優有彈著,先有機會日戰殺,自己去查下幾多制空值,點樣砌掂佢,自己查番每樣野先
呢隻game系統太多野,講唔晒...自己其實要有一定知識...

超級公道大佬

啱啱涼月又大破

大佬

打唔到就無對空dd了

出擊了

又買左10個桶

城邦會戰勝歸來

扶桑姐 山城 我愛你地啊

我要斬王牙!!!!

今次仲唔到我!?

中破時雨,伊13入王

又差50血

二石四鳥boss2

boss 2 !

終於追到live
仲打緊e3空母棲姬

派左支都係逃離唔到斬唔到王既命運

彈著有無用

聽住黎打加buff

啱啱好渣 好彩夜戰打得佢多血 山城彈著啱啱好打埋果幾十血

努力回報

點跟

呢場戰爭完結左之後我就返響下結婚

打E4BOSS,我用這個加BUFF

我都有

我聽機戰og響介首bgm

咁快立flag

巴打boss1 就出大絕

入王了,用埋最後1個女神了

入王前洗面....

斬左!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

呢個故事教訓我地洗面係好重要

我斬之前都去洗面+立flag先

都唔知係咪弱智,對面日戰淨3隻,我自己大破左1隻都斬到
之前冇派支個陣,有時仲好陣勢都係斬唔到

隻驚就係咁先精神污染
有無產生幻覺

運氣真係話來就來

2x場撈到伊400啦, 可以收工啦

我boss1 反而入boss前大破咗隻 跟住咁啱有司令部退走佢 諗住6隻都黎到王點不如打埋

制空好緊要

好彩退咗隻都仲搶到

又見到兩位手足距離終點邁進左一大步

幾多制空出門

有冇人貼過
現在「艦これ」運営鎮守府では、ある【軽巡】のさらなる改装の実装準備を進めています。同改二改装は、今冬実装予定です。今冬の軽巡たちも、引続きどうぞよろしくお願い致します！
#艦これ

休息返幾日先,心血少

唔係好記得 係記得陸航轉咗兩隊22

希望係 矢矧

正

E4boss用神曲

打左五十幾場乙都未有雲龍，上來吸下氣

On佢個9 打到小鬼點比架小鬼大破左架大井
然後索敵不足射左我落下面

乙乙丙乙，完
襯今日放假打E4，開始到完結玩足12個鐘...

p. s. 有冇E3周回推介？

hea左2日慢慢解2次迷
聽日開始全火力攻擊

E4丙通關
有老婆加持係順利啲

同問 想撈400但唔想倒鋁落海

剛剛先出第一隻
做新手真係慘

準備婚

阿賀野型就係差矢矧

如果啲dd可以放前面,小鬼點易通過好多

小埋打淨1血 睇下呢兩日打唔打到先
如果冇大破入王點應該ok

小鬼攻擊用SSV接就好 今次真係辛苦晒隻伊13

我隻伊13 用兩次 都頂唔到兩下

已完
甲甲甲乙
本來諗住全甲,點知唔夠西村艦同埋前面燒得太多資源
迫住打乙快d完

我係卡Z6之後切乙 兩萬油見到一次王個代價太高

用哂女神了,唔想出

最衰都係營運
明明係大型活動講到中型咁
搞到活動前冇咩點撈油

我20萬油開波，打完E4乙得番7萬
見人地打全甲都用唔過5萬油彈 臉黑無計

係前面設計得太精污 btw挑戰緊上年e4超過100場總出擊場數

全甲，收工時27萬5千油

丙提咸魚收工
原來伊13無雙關鍵係飯團
我出門前放咗粒飯團係佢身 跟住道中補過一次 由辛棄疾後到王點未比人掂過

本身立繪咁靚 唔似會咁快改二

我上潛打冇一次隻潛入到王
次次道中就退避
我隻潛係婚艦 已經75迴避
之後換照月打得仲順 就算了

阿賀野型4隻立繪都靚
我估蜜瓜

會唔會係長良

我雙子用伊13都係道中就大破
打小埋試下 咁啱手痕放粒飯團 我估唔到粒飯團咁大威力 一上飯團 完全回避

雙子同小埋都係山城斬 今次MVP

我老婆咁叻
我個fd都係山城斬
反而我自己兩次都唔係山城

我斬峽姬時第一輪3號位山城ci打唔爆俾旗艦扶桑下一輪補刀，到小埋時就直頭夜戰已經打爆山城，冇機會俾佢斬

好啦 苦瓜起身啦
夠鐘做野啦

我就夜戰打到小埋得3血 日戰陸航, 伊13開幕雷全miss 我個心嚇一嚇

都係扶桑 山城靠得住 功臣伊13 同山城

55K彈諗緊e4甲定乙好
仲要撈葛城

葛城用6SS入去撈
食2敗 易攰 但慳資
我撈左61場就出了

深海扶山我靠日戰閉幕雷 啱啱斬到 好彩當時最上同滿潮未中破
咸魚小埋般真係送一樣 第一場5隻入王都S勝

大建又failed
大鳯

感覺 深海扶山 > Z6 > 小埋

陸航落對潛機咪唔使食敗
唔係我on 9將呂以外嘅潛貼哂西村我都會咁撈

剩3血
其他攻擊破唔到防全miss好正常，入得日戰就只能靠扶桑山城去爆boss，打丙會多一瓣閉幕雷可以搏咁解。

我全部入到去就一刀斬

Z6 > 雙子 > 小埋
屌你老母Z6打左成日先見到隻王一次
雙子小埋秒過
利申：乙

咁睇當撈流星601都唔錯

回避下先

話明慳資就陸航都唔出啦
我真係完左等15分鐘再入

中間空檔咪叫苦瓜起身做野囉

得一隻苦瓜 就係等緊回疲倦嗰隻
我隻婚潛係哈醬 sor

苦瓜一隻有改
仲有3隻未改2-3用

唔係儲返咁上下SS黎無限奧廖爾 ?

陸基22搶到制空?

13 13 , 22 22 , 13 22 好似起碼空均

你地講緊咩點

你空優點砌，boss1

扶山 雙主炮 瑞雲 水偵
最上 雙主炮 二式水戰 水偵 放第二同第四格

4DD 秋月炮 電探 機鎗

陸航好似 22 22 / 31 22 都試過

有無人有訂lowa中破隻figure,me有D興趣

我係訂咗鹿島

見到對脾忍唔住

回想返咁樣好似都係空均多
但如果扶山改二 格數大啲可能可以搶多啲

我二隻改一
唔得就最上放多格算
刷埋柴就出發

情人節個隻?

隻埋姬打到我啲陸航甩哂柴

陸攻甩柴好似減制空，但對命中/傷害無影響

hobby japan 果隻

博博好勁

amiami冇呢隻訂

想G 埋G是咪好易打

入斬殺期了
諗緊可以點執,冇桶想一炮過
隻王會唔會好似雙子咁斬殺期極厚甲

最上: 炮*2 遊擊司令部 偵
扶桑: 炮*2 91 偵
山城: 一樣
利根個妹:炮*2 水戰*2
3驅:炮*2 見張員

陸航:1戰3攻 4攻
一隊派S 3隊王點

運氣佔七成
好難答到你喎

斬殺期都唔ALL IN王點

直接去計好過去試...

試制空值係RTA既人去試出黎...

S點好易出事

斬殺就咪撚帶司令鄯啦
唔試下SSV流？只要Z8無穿無爛就入硬王點 前提要用女神

yes SSV = 輕鬆 allin埋王點根本秒殺

琴日都講左幾次,女神用哂

現在「艦これ」では、秋イベ2017：期間限定海域【捷号決戦！邀撃、レイテ沖海戦(前篇)】を展開中です。同作戦期間は約三週間の予定ですが、少しだけ延伸させて頂き、【12/11(月) 11:00】開始の次回「艦これ」稼働全サーバ群メンテナンス＆アップデート突入時を以て全作戦完了予定です。
#艦これ

如果易打退幾隻艦慳返啲錢仲好

二月再見

冬活後編

22洗落去應該夠，好似係

睇道中消耗

咁唔夠了

我陸航個數會預埋道中消耗 兩個空襲同S點

無20格真係煩左d

我係all in 4陸攻 集中王點, 夜戰完得返隻滿血的埋姬
唸住冇運行, 點知飛機炸到埋姬剩返1xx血, 再由山城2連帶走
嚇餐飽

落兩個要員落去算了
唔夠砌

陸航計咩兩個空襲同s點...?
係咪講水戰制空...其實帶個堆瑞雲你無俾人cut爆晒好可能係丙,cut爆晒直情彈觀都出唔到
最上剩係兩架水戰照道理經過兩波陸航空優係夠制空的

下次輕巡改二得獎者應該係小玉

我嘅矢矧BB

前篇已經打到咁壯烈
後篇仲可以出啲咩

栗田隊滙合西村隊消滅美軍上陸部隊

YES WE CAN!

恩加尼奧角海戰?

叫得捷號決戰，就當然唔止捷一號(E3,E4)同捷二號作戰(E1,E2)，雖然單場捷四號作戰在禮號活動出過，應該都幾大可能以if作戰形式擴展，搵個地方打登陸強襲戰。

屌你老尾幾時到球磨

好想快啲打完e4,唔夠水桶用

玩貓時刻(x

你唔係斬左啦咩

斬左雙子咋

過到雙子的話，小埋應該係依絲執
記住唔好落水爆，同埋用最平嘅攻擊機盡力刮就得。

冇哂女神思考緊道中點安全過
兩個要員唔知夠唔夠做

課金

刷閃得救

終於斬到e3甲

雖然潛刷閃有啲怪
不過有閃帶要員應該夠頂嘅。

特登食左個給糧艦
好好彩咁樣最尾一個點先大破,入王仲要炸唔沉,
過左了

日戰扶桑一炮就炸死左隻王

奇怪poi計都係扶桑mvp,但係完場山城拎
又冇落水爆

E3小澤隊算唔算重現咗

下次可能由栗田隊Z6點開始行埋去東面......

呼傻,也馬斯囉

哼哼哼哼

⋯⋯⋯⋯⋯

決定斬到boss1就唔打了

唔好拉
封幾日港再戰

終於都e4p1
轉左乙

上BUFF

經過5日以黎夾埋接近60場嘅出擊
我終於S左Z6，終於開到隻boss啦

嘩,e4煩到爆,睇攻略都睇到頭痛

Z6打左幾萬油

許願400
琴晚出得隻國後

頂，又玩具

撈雲龍解任了

今期前100蝕死
多得架八九戰車
我個倉都4架

Yes 柱島破萬班大佬

破萬多架內火

差唔多 我跌穿低保線之後每日自回5000資 夾夾埋埋都用左差唔多4萬油

你班甲提好痴線

俾個希望你。

2萬5油完event

艦大佬

由解迷到頭2次打黑扶山都好地地
依加連續9場出門I點核潛大破
我做錯左d乜

冇乜好嘅對策，反潛道支感覺又有啲浪費

次次打活動就會覺得自己中bug 同一個位無限大破/卡
但係隔一陣就冇事
10連大破 依加又順利連過2次 出埋400
希望爽手斬完第一次 轉打小埋接涼月返屋企收工

無婚無洞無希望
利申岩岩開始e4乙z6

除左聯合艦隊
其他路線都係用西村6隻艦
感覺聽緊藤田係e4暴走緊

我又係差z4 z6,
睇攻略話高速化大武去打柒佢重好。

【続報】ポール・アレン氏、今回のスリガオ海峡の海底調査で戦艦扶桑・山城、駆逐艦満潮・山雲・朝雲の5隻の旧日本海軍艦艇を発見した模様

一家團聚了

甘古特好得意

係 佢同嚮爺 仲有B子 方舟呢兩對組合好正

因為個活動?

仲未出雲龍，再吸

cupcupcupcupc

斬到啦 !!!
最後43血 山城守龍門觀測射擊打47血

仲差小埋個關

睇下lowa bb生唔生性

返工撚
打左三日先岩岩打完E3綠條

我上路啦
2萬資再戰

我仲卡緊第一個boss

祝你早日出院

同你一樣姐 其實落唔落ssv好 王都入唔到

我就有落，轉左行上路
上路少個空襲入到王易d空優/空確

我唔落都入唔到王

王前3點ssv俾人打到爆哂炸

有無落道G
起碼要有逆探先無咁易爆

無落道g 不過夜戰有道支?
逆探我有 照爆

夜戰有道g

儲埋g聽日一齊打，唔想自己睇住又斬唔到
卡斬喜悅要直播分享

望住人地6x練度都過到 我真係唔想玩落去

個外國人咁啱去真撈船
但聽完語音 再睇新聞 會睇到想喊

咁啱又西村活動 個外國人又去撈

差雲龍撈齊想要嘅野

聽埋通關之後個語音
時雨bb多謝我 西村可以全員無事
老老豆豆今次語音做得好好 由未打已經緊張 到打完好感動 我愛西村嘅大家

現在秋イベ2017：期間限定海域【捷号決戦！邀撃、レイテ沖海戦(前篇)】を展開中です。現時点の作戦海域の各出撃に対する攻略突破率は、第一作戦海域で約95%、同第ニ85%以上、前段作戦の最終海域：第三作戦海域では約70%です。後段作戦：最終作戦海域の出撃に対する同突破率は現在60%以上です。
#艦これ

開住bgm 同語音黎打真係

「艦これ」秋イベ2017：期間限定海域【捷号決戦！邀撃、レイテ沖海戦(前篇)】、現時点で各作戦海域を攻略突破済の提督方の作戦海域最多選択作戦難易度は、第一作戦海域は「乙」、前段作戦最終海域：第三海域では「甲」、後段作戦：最終作戦海域では「丙」となっています。

竟然